其實你班花生友屌夠狗未？

次次班狗拉人，你哋班花生友就圍上去
唔係救人喎，係得個屌字
我係popo真係好撚驚呀屌你老母

最重要嘅係
你哋班仆街阻住前線記者影嘢呀
屌你老母係咪想手足連名都唔知就送去新屋嶺呀
圍上去又唔敢打狗救人圍咩撚野呀
拎長鏡嘅記者跑得無咁快架，尋晚就係睇你班垃圾擋住記者採訪N次

仆街啦你班花生友

係
唔救不如咪企係度

一陣方便差佬拉多兩件交數